想介丁

自從打響起義第一槍後就不能自拔
以家一得閒就會拎出黎保養
有冇人親身講下手X 過度會發生咩事

用刀介
介過度會痛

中醫：腎虛百病叢生
精由腎儲藏，精既作用係同黎滋潤五臟六腑，同埋可以轉化為腦髓＋骨髓＋血。
精一失，五臟六腑都會變差，長期落去就會出現好多症狀，導致你變成一個溝唔到女既毒撚。

每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，出現既症狀都唔同，以下為最常見既症狀：

變樣衰，變猥瑣，臉色灰暗，雙眼無神，脫髮，髮質變差
暗瘡，臉多油，自卑冇自信，社交恐懼症，耳嗚
前列線炎，陽痿，早洩，蕁麻疹
腦力＋思考力＋理解力下解，記性變差
口臭，體臭，易骨折，聽力下降，講野細聲冇中氣
易累，體力下降，易怒，腰痛，尿頻

戒J Telegram群

《戒為良藥》想成功戒一年就睇哂佢

唔打唔知身體好

最常識就係氣短，吸極都唔夠氣；心悖，冇啦啦feel個個心喺到跳

屌，sem break 冇工返，今晚又想打。。。

認真 自從有閪屌之後就冇打過丁了
一來另一半唔想
二來打完丁就唔夠精力扑野

好啦

Blk blk, 介J 行動2019

勤加保養係正確既，成日收埋唔用會退化，打得多先會越來越硬同大條，同增進持久力，到實戰時可以收放自如。

唔打啦

切得